雙子座要分手係咪冇彎轉？

講下你地雙子座要分手嘅結果

垃圾星座撚 信埋晒啲on9嘢 飛你不知幾正常
繼續信星座啦

有冇人分咗都仲可以係返一齊？我真係唔想放手，好想再一齊走下去

其實應該唔關星座事

快啲去睇星座書 再搵啲星座高手教你點做啦

利申:關愛座

無得翻轉頭 除非扭計9up

利甲 雙子

申

如果你同佢真係仲有緣分既話
就算之後兜左個大圈
最後都會返黎你身邊

雖然我到而家都係好想ex一齊，但係而家既我好似做咩都無用，唯有好好改變自己

我而家用呢個心態黎應付自己既心情

一齊向前行啦

男人老狗玩星座 on撚柒99

屌，其他嘢都算，呢個都要信星座
個腦真係裝屎

講多啲，佢講到好決絕咁。但我又唔想再煩住佢。俾佢冷靜，但又驚佢冷靜期間又唔知做啲咩。一唔知佢做啲咩又好不安，又想揾佢

唔好煩住佢 煩煩下會反感 除非如果好似上面絲打講咁扭計就另計

又係雙子座
之前果個係雙子座，分左手之後得閒打返場友誼波
如果你唔搵佢，佢都唔會搵你。
如果佢愛你，佢一直都想你關心佢
可惜同佢性格唔夾

你咁on9 真係冇彎轉
利申：愛莫能座

佢就係唔想我揾到佢。

我覺得雙子座既人，係好撚絕情
你可以死心

我覺得雙子座既人根本仆街黎，你有利用價值咪嗌分唔分，博你比多啲佢，無利用價值咪絕情囉。

雙子座三觀扭曲仲唔會反省，拒絕來往

係呀
全世界只要係雙子座一分手就無彎轉

下一個會更好
睇開啲啦

係決絕既咩星座都可以決絕架啦 無撚野？唔通個星座係成日心定既你成世都等佢呀？

咁大個人仲信星座
為你的思考力感到擔憂